請問有冇方法可以平平地收隻 500gb/1tb 既hdd

想平平地收隻hdd黎負責bt
淘寶係唔係有冇買？定係去dcfever?

1tb都係300蚊姐...
你做麥當奴pt一日都有啦

去將軍澳執

1tb 二手—百蚊左右，肥花喇

Carousell

我賣畀你

640gb SATA

原來可以咁平 我重以為要成8百9百添

但係交收果陣有冇方法驗用唔用到？

Thx 去望望先

800買到4TB啦

Sata 即係 1,2定3?
同埋幾錢？

唯有問賣家拎個 HD Tune 既scan 黎睇下

有私保兩三日都重要

返去check下先，唔記得

岩地方交收就一舊水畀你

好 唔該曬

都係個好方法
Hd tune 有冇方法做到假？

頭先去jumbo個網睇 有啲二百幾就有交易

新既1tb仲有供應的話，應該唔貴既，點解唔買隻3T? 無gb平好多喎？

3tb 又好似大得濟
我宜家屋企隻1tb 都用唔曬